如果你想撐黃店，其實仲有好多落手落腳一齊幫手宣傳

響呢個疫情時刻好多黃店都未必仲撐得住
真心見到黃圈佢地做緊既野好凝聚到
之前華叔生果團購系列我錯過左無買到好可惜
如果大家想幫手，可以向黃店宣揚下
一黎間鋪唔使俾人中間食手續費
仲可以令佢地有多左資金去周轉撐住
以下轉發佢地資料
一齊幫手擴闊下黃店們既生存空間啦
—————————————————————————————————————
#大埔黃藍店 #黃色經濟圈

促進黃色經濟圈，除咗瘋狂懲罰之外，
仲可以幫襯黃圈！
黃圈係一個唔收任何手續費或加盟費，志在協助壯大黃圈同幫手足嘅計劃

理念係你買完卷，可以比手足用
黃店賺到錢再請番手足🤝
大埔有超過15間黃店加入咗黃圈飯卷嘅計劃啦

覺望計劃有意義，希望大家可以幫手
1⃣幫襯飯卷
2⃣like and share Facebook同tg page
3⃣廣傳黃圈計劃比朋友聽

想了解知有邊間黃店有飯卷
想知計劃點運作，就記得留意

網站：
Tg:
Facebook:

加盟費？唔收
手續費？唔收
飯券店鋪收錢唔係我地收
相對其他組織要先小店比錢加盟，再向組織買券，小店出貨後先可以收到錢，從中又比組織抽成抽手續費
『黃圈飯券』協助小店出飯券，一毫子也不收，大家幫飯店買飯券，營運資金多左，又可以幫到黃店，只希望黃店賺錢然後幫返手足！
呢個係黃圈飯券宗旨
可能你會話係咪咁傻咁蝕底呀？
係呀，呢班人真係好天真架炸！
所以係無營運資金無經費下，擴展數到一定係慢D，因為無sale team嘛！
但係如果大家LIKE一下分享比多人知！都幫到佢地黎緊同小店傾合作，大家又可以多一個地方買晒佢地嗥飯券，懲罰可惡嘅黃絲啦！香港人！